楊潤雄：美制裁極不合理、強加罪名

不在制裁名單上的楊潤雄，被問及會否擔心推動國家安全教育工作而被制裁，他說不能想太多個人得失，要審視整件事對香港的長遠利益。楊潤雄又稱，不低估國家安全教育工作的難度，但希望學界或社會明白政府有決心去做。

教育局長楊潤雄出席商台節目稱，《港區國安法》並非針對其他國家或地方，只是完善香港的制度和機制，令國家免受國家安全的威脅，法例亦寫明尊重人權、自由等，若美方覺得這樣的法例有問題，他認為極之不合理，「有少許強加罪名在官員身上」。

楊潤雄正一垃圾

楊潤雄對美低頭可恥

會計師黎喎聽講

佢心諗 : 我d仔女係晒澳洲, 美國制裁驚西咩

澳洲：

個牌molamola

叫d仔返黎啦
咁多嗲

影響極少數人

楊潤雄仔女去曬敵國澳洲效忠西方國家

法例亦寫明尊重人權、自由等

寫咋麻屌你老母

再嘈應該橫掂都係俾人講直接發動戰爭攻佔香港
譚惠珠楊賤雄呢啲全部死刑公開執行

五眼 澳洲可能會跟歐美制裁

楊生，你好快就如願以償！

實有你份

如果顔色可以調轉，隻手彩色、其他黑白，嗰意境就會高好多！

洋局長:強加罪名好嬲呀但乜都做唔到,唯有送Nichola去澳洲先

澳洲都唔妥支共，楊潤雄你兩個仔做間諜？

老老實實有冇澳洲巴打係澳洲識爛仔
出錢打9佢個仔一身得唔得

美國式民主呀
楊局長跟中國式民主又驚條閪咩

獨裁都極不合理
等同強姦人民嘅強姦犯
幾時先肯改過新將個權交返出嚟俾人民

仲有四萬警公開槍弊

垃圾

又話影響少之又少嘅？

咁你有咩可以改變？係無呀二世祖！

咩呀，被制裁嗰班話覺得好光榮喎

傻洋人好蠢唔識誅九族

我地中國人幾百年前已經識

中國特色人權自由

楊某扮多陣觀眾先

最應該被制裁而又未被人制裁嘅人就係佢

楊應該帶頭攻入美領啦，all talk no action

Illusionists

禍不及家人
制裁有撚用咩

教育局局長？

咩叫有少許強加罪名呀，係絕對嚴重強加罪名呀，對抗外敵立場唔夠強硬，你食撚史啦漢奸走狗

D仔女比人踢返大灣區 就好笑你D仔女多得你唔少

《港區國安法》並非針對其他國家或地方
喂
國安法寫明全世界適用喎
寫明身處海外兼無香港身分證同香港護照
純粹住外國嘅外國人都可以觸犯國安法喎
又寫咗唔認？

唔公平？人哋學你咋

比較想看交叉截肢同埋性器官移除
但一個個咁做太無效率啦

後生狗（尤其有腹肌果d)就話好好睇
老狗，掉佢落攪拌機無眼屎吧啦

@好變態哈哈
@但呢班冚家產做既變態野更多
@唔好唔記得掉左幾多人落樓全部都話無可疑

美國制裁中國關澳洲人咩事?

支那狗唔可以咁軟弱
反制外國，將喺外地既親人叫返嚟支那啦，如果唔係會比人捕獵

有少許強加罪名在官員身上...

乜少許ja...

個別事件不予置評
制裁只影響少數人

美制裁係美國既事,又干預別國內政

喂你教肉局關你能事咩DLLMGCH
迫害老師學生啦, 會計佬就做返會計佬啦, 又扮歷史專家又扮國家主席
你有歷史DR.咩 你會考中西史U GA, 你有黨籍咩 DLLMGCH

楊潤雄：快撚啲啦, 我都供緊幾層樓架, 咁多輪都唔制裁我!!! 一陣老細以為我係二五仔就擁抱大地啦!!

我情願一次過槍斃

空投槍械 全民拿槍

反擊囉